岩岩訓醒.......打開手機發現

呢一年
又係佢第一個同我講生日快樂

樓主生日快樂

仲要係夜晚7點先同你講
生日快樂

....

盲人上連登

生日快樂

er....

3無

係弱智

新年快樂

咁都有得笑

多謝大家
好感動，落樓下買左個蛋糕
阿媽問我咩黎
我話係早餐
連佢都唔記得左.......

巴打生日快樂

尋日既我

巴打生日開開心心

阿媽都唔記得咁慘

941